7月開始還grant loan揮手區

本身已經揾得唔多
黎緊又可能會失業
又唔知揾唔揾得切第二份工
好緊張呀